返工究竟幾時停

返工
返工2之放工
返工3之再次返工
返工4之愛放工

交通不便,市民上下班有困難。而當大家去做義工清理自己社區,關注清潔工的辛勞。林鄭就自讃政府工作出色,自己領導同決策有方,社區安然渡過。别人的努力成為決策者的功績,所以如果你係香港人的話,除左做鍵盤戰士同義工,為左香港,請記住,20180917,香港只有香港人自救,政府的決策者係無幫過大家。

直到死個日

退休個日姐

邊個發明返工，我請佢食米田共

努力儲錢投資退休

之後發覺唔夠錢使到死個日

老了就會怕不夠錢,只怕不夠命

永儲不夠

皇帝

滙豐的士哥

加油呀 下個禮拜有紅日呀

我渴望有一個平原 沒有政府 沒有治權
這平原這平原這平原 有好多個美女舞蹈團

直到你去飲湯果日